曾鈺成稱重新考慮是否參選

【Now新聞台】立法會前主席曾鈺成對行政長官梁振英處境表示同情，認為他作了負責任的決定。曾鈺成又表示會重新考慮是否需要出選特首。

立法會前主席曾鈺成對梁振英宣布不角逐連任深表婉惜，並祝福梁振英的家人。

曾鈺成承認梁振英不參選令他要重新考慮是否需要出選特首。

對於近日有不同消息指中央打了紅燈，不贊成他入閘，他說不知道消息從何而來。他形容自已還沒到路口，交通燈是甚麼顏色，對他來說沒有意義。

老鼠：你個阿爺係咩個呀？